查頓辛祖今夏離隊 曼聯準備12億搶購

曼聯冬窗期間錯失簽入挪威新人王艾寧夏蘭特，畀多蒙特捷足先登，真係喊都無謂，不過希望在明天，德國傳媒突然爆料，多蒙特嘅英格蘭新人王查頓辛祖將於今夏離隊，下個目的地正係曼聯，值得魔迷期待。

德國《天空體育》報道，3月滿20歲嘅查頓辛祖決定今夏離開多蒙特，佢喺蜜蜂兵團效力3季，至今上陣84場入29球，其中今季29場入15球，係時候重返英超。

曼聯一直希望簽入呢位新人王，另外車路士亦對佢有興趣，不過車路士近日有新目標，打算簽入阿積士摩洛哥翼鋒薛耶治，查頓辛祖就留番畀曼聯。消息指曼聯今夏繼續擴軍，收購查頓辛祖嘅預算達到1.2億鎊(約12億港元)，可謂志在必得。

港幣

去曼聯即刻變垃圾

屌
佢個個都話要
有邊個出名少少獌聯無傳過架

英人 曼聯
第二個拎架？

吹大晒

go man u la diu

問過我地高普sir未？

猁入包皮，英撚唔夠班

每個轉會窗閒閒地都50件傳曼聯